[
    {
        "randomId": 253
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukubita hasi rwa Sahaha",
            "option_1": "Igiseke",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Inkuba mu rugano"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iy'uruvurivundi, iy'uruvurivundi iyo bakubita ivu rigatuma",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Ibishyinga",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kurara ubuzima ufite inkwi (imyase) ni iki?",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye intebu",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Inturo mu ntare",
            "option_4": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "correct_answer": "Ipfupfu ry'impfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nageze mu irembo ndasitara",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Urugo udasangamo nyoko"
        }
    }
]